今天 黑哨殺死了足球

我地大韓民國兩場輸兩個十二碼

抵4

呢d撚樣應該係南亞狗

報咗意大利之仇

未, 希望下場俾德撚45678
跪住返泡菜國謝罪啦